[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

呢個真 所有人都應該感受一次金庸小說

一桐留名

安答們
我係子義bb

上次加左但又無左我名

點解第一頁冇劍魂同江湖天下?

有個更更新下唔見左
安答唔好嬲

留明

留名
李一桐世界第一

留名

江湖天下幾好聽

得2首好似太少

在精不在多

自創MV(靖蓉14+17 )

17+天地都在我心中

可唔可以一齊做安答？

大將軍要轉會？

做襟兄弟

搵人組其他女角聯盟，得桐軍唔好玩

聽日有黃藥師

聽日星期六呀

可以休息兩日

係喎屌

男角聯盟

Join安答

點會嬲呢 但求各位安答唔好唔記得小弟同繼續守護桐就好

留名睇七公幫

welcome

毒撚歐陽鋒幫

又要等到星期一先有得睇

梗係史上最靚仔王重陽幫

風聲飄飄 雨也瀟瀟
夜半還睡不着

因為想着桐桐

幫你話佢知

ff傷身啊

又推完一個post

穿越番黎再跪過

我幾鍾意呢首但係好似唔係呢套劇出嚟

剩係cut一桐出黎

呢幅影得又幾靚

我個心好細，剩係裝得落佢一個

將軍你做咩事呀將軍

做乜

Apple

不過隻手指好恐怖
成隻九陰白骨爪

一桐真係唔會放低個電話

竟然冇人覺得隻手指好恐怖？

佢手指係好長
隻手都大

岩岩用左
做電話wallpaper一流
D apps打直放哂右邊

蓉兒開心到流眼淚個樣

追番上個po
我個人覺得第三次華山論劍
淨係以中，西，北
應該係中>北>西
過兒都揾返龍兒
連果招所謂打贏老頑童既黯然銷魂掌都冇哂威力
郭靖就一直都舖佢內功高
不過過兒爆seed就應該最勁既

每日都要睇一次

一定要睇

有冇全集可以手機睇到

楊過爆seed果下同蕭峰超級契丹人有異曲同工之妙

真係有條件限制,發動到應該係西>中>北

但對住超級契丹人
爆seed都係廢渣

又到星期五有兩日冇得睇就覺得好痛苦

心思思自己想上網睇埋佢

嗚哇 好想念蓉兒啊

Btw陸乘風個樣咁老
三哥做佢師傅會唔會太後生

yes選角失敗

注意劇透

啱啱上左百度貼吧睇
啲人話蓉兒中左裘千仞一掌個度拍得好差
冇左原著個種生死與共嘅情感

睇完我都好認同
雖然佢地成套戲面都冇錫過
但係呢度冇跟原著真係好可惜

笨到姥姥家去囉!

大家覺得邊個瑛姑靚d

佢
。
。
。
。
。
。
。
真心答既話，2017果個

無追一陣咁快新post

計樣, 2017 瑛姑同其他女主都完勝la

不過計「似」, 好多都唔似

兩篇文唔同段落喎

我都係照搬過嚟
但應該係同一part

上面黃蓉已經比人打傷左
下面佢地都未上鐵掌峰

我只知有情人終成眷屬 怎知道無限歡喜空成灰

各位早晨 今日冇蓉兒播

依家先睇到黃蓉個演員未整前既樣
其實算係咁 不過陣大陸味

金庸寫楊張蕭都有bug技，得靖哥哥冇

穆念慈最靚係對眼，書描述過幾次俏眼瞪得大大，如點漆般，孟子義碌大對眼望人嗰陣幾似個描述

但一桐對眼仲靚

個眼袋 不了

睇到呢part 真係心碎，楊康

楊坑

呢part雖然係呀康搞屎棍
不過最嬲都係條廢老

郭靖唔信蓉兒都有錯

各位安答早晨

係大陸有咩方法睇射鵰英雄傳， d app要vip先睇到

電影吧上網睇？

尋晚有人講起黄藥師好似仲細過陸莊主，我喺梅超風回憶15歲原文，搵到關於呢段嘅描述，引用新修版因為年紀較少bug
師父不過大得曲師哥十來歲吧
其實五絕之中，師父年紀最小
曲師哥比我大了十幾歲，陸師弟小我兩歲，武師弟、馮師弟年紀更小，在我心裡，他們都是小孩子。
幾年後見到黄蓉一歲，黄藥師打周伯通
見跟師父說話的是個留了長鬍子的中年男子，年紀比師父大些。
郭靖18歲嗰陣，梅35歲，黄藥師55歲，洪七公周伯通56,7歲，陸乘風33歲，陸冠英18-19歲

陸乘風15-16歲生仔

陸冠英應該唔大得過黃蓉？

個人覺得真係點改都有bug.

跟我玩吧，不要跟他玩

一個十八九歲的後生（陸冠英）過來相迎，身後跟著五六名從僕。
一個十八九歲的美貌女子正在燈下看書，想必就是那位程大小姐了

發展唔係應該黃蓉出世--->陸乘風被逐--->係嘉興定居生子 ？

梅陸應該唔止咁細，曲靈風牛家村出場四十來歲，大梅十幾歲，18年後梅都應該四十幾歲

修訂好似係，但就令到黄蓉年紀有bug，改左偷經-＞斷腳-＞幾年後陳梅回島見到一歲黄蓉，新修已經改左好多年齡問題，但成吉思汗由統一蒙古到死只係郭靖16-20歲嘅事呢個位就改唔到，因為要突顯郭靖4年間變成一流高手嘅奇遇

改得呢度又會變第二度有bug

煲哂成套射鵰
有好多改篇改得幾差
不過唔劇透到時電視播到再講

邊到有得睇？我搵唔到

召喚虐打郭靖.gif

桐桐獨尊

就咁睇相，瑛姑有啲似念慈

又撞樣

蓉越睇越正

安答歡迎加入我大日月桐教

改名

孟定桐呢

最屈我都係覺得揸玄鐵劍時嘅楊過，正面劈落嚟十八掌點頂，之於黯然嘅問題，楊過瀕死嗰時就自動爆seed㗎啦，問題喺楊過嘅鬥心真係睇小籠包點諗

睇錯左我愛任盈盈

東方姑娘禁住任盈盈嚟打啦

新修倚天有buff楊過，張三豐接受張無忌內力果陣話內力絕頂除左覺遠同郭靖之外，諗仲唔到仲有邊個，新修呢到加埋楊過個名落去

東方姑娘 但講原藉笑傲既盈盈冇得輸

各位安答有無早幾集郭靖去見佢大師父果陣
桐桐話： 靖哥哥你要丟低蓉兒啦？ 果張gif

都係

睇完我驚我訓唔著

其實有無 我想睇

周伯通與郭靖拆了一會招，見他武功在不知不黨中已自大進，心想那真經中所載果然極有道理，日後他將經中武功全數練成，只怕功夫更要在黃藥師、洪七公之上。

當時兩個仲未知梵文嗰part講乜，已經咁講

如果第三次論劍2個對戰，楊過心理上冇可能有生死永別黯然嘅感覺，亦唔會肯用重劍，所以佢自身條件限制係贏唔到

同蓉兒一係都係咁痴情，專一

學生look

我心很小只有妳

長腿姐姐

女仔嚟講桐桐其實算高 ， 165
只不過賤哥哥成米八幾

桐桐

好彩桐桐唔係太高
咁先襯到佢

why not both

桐b

我覺得依d位又唔需要改
又唔一定要跟歷史

me too

好想幫桐桐拭眼淚

笑傲江湖 大家覺得邊套最好睇 想搵套睇下

我也絕對不會離開你

呂頌賢

琴晚訓覺又見到一桐

桐桐真係廋左超多

佢同山p真係好似樣

Fb page

一桐真係好靚

我暈左

睇緊呂頌賢
d 男角色做得唔錯
d 女無個掂 陳少霞好少少

頂唔住啦

有吧有個片源睇到
但唔係成日有高清
好多時得360p揀

無咁完美既，個人覺得呂頌賢係咁多版最似果個令狐沖。

一桐越睇越老

好撚靚......

我諗好多安答都睇晒

正啊！

桐bb

唔洗睇名又知係邊個

個儀琳幾好，個任盈盈樣貌係故事1x年後嘅任盈盈，神態都似

哇，好打耳

將軍乖

第一次睇笑傲嗰陣，就覺得任盈盈同黄蓉好似，但任盈盈仲要大方啲仲要描述得完美啲

但令狐沖最愛始終都係小師妹

呢個位又係拗餐死睇左好多分析文，加埋我自己睇完嘅第一印象，我傾向大盈若沖嗰邊

我都覺得係

我愛上左陳少霞做既小師妹😳

郭靖又勤力，又唔供貪心，又冇雜念
抵佢成功

呢版幾個角色都做得唔錯架

佢做蛛兒都好正架

明夏

幽瞳>明夏

陳小春鹿鼎記，佢做雙兒，超中意

明夏、幽瞳二選一
一定揀幽瞳，明夏去死吧

我都睇緊 睇到第5集

我睇完第一集休左

咩劇情黎

邊套黎

半妖傾城
睇緊第二季

第一季睇左就唔想再睇
好似我桐唔係主要之一
出場戲份超少

頂啊，岩岩FB上傳左段蓉兒喊片，我個蓉兒啊

第幾集?

有冇消息桐桐新劇幾時會首播???????

首戀歌開頭好好聽，之後就好普通

4

想就亂了 哭著笑了 牽你的手在天地間
花也開了 風也醉了 因為你就在我身邊

新安答沉船報到

睇完第一集剩係俾我覺得兩姊妹都好拜金feel
一個就聽到人地係上海首富個仔就鍾意人
一個就成日想去上流人士既舞會......
住緊間超過兩層樓高超級大既屋話自己屋企窮......

之前好似話全部都要18年先播,但近期話有一套可能下半年出到,希望有啦

佢細妹點會拜金
人地冇錢都鍾意佢喎
反而個男人就食軟飯

第一集既感覺呀！

素顏唷

首配峋正呀,仙劍

配埋一桐

新安答加入桐子軍
睇完52集好空虛

agger，睇完射鵰呢排冇咩做

好似個心無左一忽咁

無分別

各位安答，有冇辦法填心裏面個窿
諗住睇多次本書ff住桐兒先

我愛李一桐

一桐世界第一

李一桐宇宙第一

為左重睇去商務買左套
好抵 一套170~

唔知會唔會有人改名做桐一李

安答記住係結拜list到加返自己名

書店買應該係新修版？書店見新修封面設計色彩好靚

好撚正

一燈大師話我冇救了

係新版但唔係新修

呢個樣

賤哥哥個名

但楊過係應該係三部曲資質最好果個
郭靖最蠢應該冇異議啦
但無忌冇練九陽神功應該都冇可能學到乾坤大挪移
更唔好話睇穿其他人武功

黯然遇返小龍女之後先大成 話就話開心會出唔返
其實唔夠打諗到會死就出得 個所謂DEBUFF根本就冇
仲可以用黎陰9人 打打下落下風 想出黯然點知出唔到 對面就會以為係廢招
點知就死就即刻出得返 對面冇為意就會被秒殺 金輪都係咁樣中伏

諗緊睇唔睇多次好

再睇第3次 算係中毒第幾期

170蚊 咁多本定係點

打金輪嘅黯然，都係回復未見小龍女之前個水平，睇下對邊個，而且呢招情緒極佢自己都控制唔到，對自己人，特別係郭伯伯就會出唔到

睇新版唔好睇新修啦

梗係咁多本
一本百七搵鬼買

咁商務買呢個內容係第二版 or 最新版?

正常桐子軍

我喺書店見到嘅新修係咁，包曬膠

特登買新版唔買新修

上圖係新版，2016版，第36之印刷，兩套夾埋三百幾

桐桐呀!我好掛住你
我地幾時再見

佢叫我同你講唔洗擔心
我會照顧好佢

I know that feel Ontat

小學雞個陣係圖書館就係借呢版

好後生
我小學睇嘅係二版

我諗我無藥可救啦

而家既價錢就係錦樣既

搞到想買返幾套放屋企

好似好後生
我睇既係手板咁上下size,啡色封面紅字既
上面呢個版學生時代好似無見過

桐你一樣

我有d後悔買左標準版，收藏都係買精裝靚D

而家咁多版既，最靚我都覺得係明河社大大本新版

我讀書個陣無乜錢買住平裝
但到宜家都有D後悔點解當時唔儲多少少錢買精裝
建議各位要買就一定買精裝
反正金庸小說有可能唔只睇一次咁少

this？

盲係呢種

我以前睇射倚天笑全部係呢個版本同封面流傳最廣嘅修訂版

笑傲個封面相比射神離講普通好多

左下

我都係有一款

呢款係圖書館有得借果個版本?

依家每日都會：

mon住有關一桐嘅野
睇佢嘅片/相
聽鐵血丹心 劍魂 江湖天下

我諗呢世都冇得救

一桐中毒

桐癌未期

呢首好似麻麻地好聽

晚晚都係咁碌到天光

丹心聽歌詞版？

yes

我覺得兩隻都正
不過聽開新版
改左少少好似仲好聽左

又想妳了

做緊我Wallpaper

桐桐

我以前係中學圖書館係睇依款

桐桐食咁多肉都咁瘦

成班痴線佬

蓉兒真係好正

佢講好多魚個下
我成個心震哂

講野彈下彈下, 單邊馬尾仔

好可愛

硬係覺得古裝係最靚

邊集?

每晚都掛住睇蓉兒唔想瞓

已經追曬 有啲失落

對野彈下彈下

11集
呢集仲有郭靖表白
值得珍藏
但對比返賤哥哥之後嘅表現真係

我真係想喊
一諗到之後52集完我就好傷心

呢幾日好似行屍走肉咁

企鵝步

所以其實黯然可以話廢嘅，都係用返玄鐵劍最穩同屈。

楊過雖然博學，但練得最長同最深都係劍法，而且劍法比掌法更加難練

不過用翻重劍，以金庸武學修為設定嚟講係退步

劍法唔一定>掌法，風清揚教九劍話空手先最難打，令狐沖破兵器冇問題，但自評破掌要廿年先學識，破氣更加唔識。同公認武學最屈既天龍成名既角色無一用兵器

半妖1好睇定半妖2好睇?

當楊過同郭靖對打
楊過:天呀,郭伯伯對我咁好點可以打傷佢,但黯然銷魂掌咁勁唔出咪哂曬,即時變到好黯然

岩岩開左半2睇左幾分鐘 好似好膠咁

點解賤哥哥會選擇番蒙古娶華爭

其實成套劇郭靖做過d咩
練功又係靠呀蓉
搶書又係靠呀蓉解讀幅畫
攻城又係靠呀蓉諗計

咁岩做華爭果條女樣衰姐
如果同一桐差唔多咁靚
呢度都世界大戰了

賤哥哥食軟飯

可惜見唔到蓉穆華程大戰

一桐舉世無雙

臭小子竟然來了!

外父

一出場就送左幾百萬比個乞衣
又救左成吉思汗

呢鋪我撐賤哥哥

呂頌賢笑傲原來有唐寧 果時得15歲咋

桐桐終於出post了

傲視在俗世上，活得精彩

救哲別個下其實幾型

就係咁 就比佢偷左蓉兒的心

桐桐祝我端午節快樂

一桐同我講端午節快樂

月尾黎香港係唔係黎拍戲？
個膠袋好似香港膠袋黎

7-11 膠袋

林平之個演員真人去左出家 做掃地僧

Magic pro

睇到江南7怪死左
郭靖智商急跌

屌你本身人已經夠蠢

所以有無跌過好難講

愈睇愈嬲 垃圾7師父死左就拋棄蓉兒

死垃圾仲要推蓉兒

係馮蘅個墓入面死左人就以為係三哥殺

一齊圍賤哥哥啦

果頭講完一生一世, 轉頭就同桃花島勢不兩立

郭靖根本就係偽君子

佢自己先係唔守諾言

歐陽鋒又幾好波
殺剩個盲既

嗰陣以為得東邪喺島，殺馬，全金發手法又似同得佢水平嘅人做到，兩邊又因為全真教劍拔弩張，個字嘅起手又似，又死喺個島，師父同佢家人冇分別，咁嘅反應都正常，40年後神鵰結局佢都仲係好恨恨然咁望西毒個墳，都有講佢對黄蓉個心好矛盾

郭芙, 我屌你老母

桐桐去邊拍戲 好想去探班

我不殺蓉兒，我不殺蓉兒

洪七公講過劍法係難練過掌法，所以第一次華山論劍佢只用18掌，因此風清揚話要練多20年絕對正確，但唔係指劍法差過掌法，楊過係古墓時已經練玉女劍同全真劍法，攞咗玄鐵劍又練咗六七年，最熟都係劍法。

之於天龍嘅bug，大家忘記咗劍神卓一凡，佢其實好勁㗎，只不過對住虛竹200年內力，就算蕭峰開住超級契丹人mode 恐怕結果都係一樣

仲好似食緊燒味飯

偽毒mk

做到佢好似死神個個巧木白哉

依鑊野比人陰嘅

散落吧 千本櫻

柯鎮惡條死廢老 自己盲睇唔到 就一口咬定係東邪做

雖然講故唔好駁故
不過有乜理由見到楊康個樣六怪都唔出聲叫佢
但係一叫楊康個名 柯鎮惡知係佢攪屎棍 又無命出翻去

tvb而家做到邊?
呢度野好多位都拖到好慢

成套劇最型果條友準備同大家見面

想買書睇 唔想上網睇
睇邊本最好
今次睇唔想再借 順便想儲

新修版？

型棍外父

好似三哥岩岩出場

我反而覺得呢套前大半都OK，但去到40幾集開始好似拍唔切趕收工咁款
D劇情一次過爆哂出黎，完全跟唔到個feel...
雪山重逢完收埋顏烈皮之後即刻又話黃蓉死撚左，跟著傻鳩靖呢到鳩下個到鳩下又見返黃蓉，屌你老味呢到真係完全唔覺得感動
最尾個幾part直頭好似播緊下回預告咁呢忽講D個忽講D就完左...

俾人陰都係咁話

聽廢老up幾句就恩斷義絕

我想睇六十集版本

我幾時先可以同桐蓉傾計

我都想
唔知碟嘅話係幾多集

新版最好

有碟既話我狗衝去買

有無人直播睇桐蓉兒

如果出碟希望有blu ray la

D特技都愈黎愈hea

完全認同
尾真係趕收工咁款
Btw 有幾幕睇到眼濕濕
蓉兒

買本靚d儲

我裝左 一直播
佢上次直播已經係4月11號

我都為桐桐而裝左 未用過

桐桐係咪黎左香港
7仔膠袋

燒味飯

一定要買精裝 唔好好似我錦買左平裝之後後悔

雪山重逢已經流流地不過可能演員演技搭救仲有少少感動到
華山重逢真係

我剩係想見多蓉兒幾面

2017係唔係改編新版?

我都想買碟呀 等緊出

我個年代睇呢版，個design最有味道

已經重睇兩次
睇完重係好空虛
一桐啊

想知有無人睇桐蓉睇到自己女朋友都唔理

是咪上星期桐桐喺香港七仔買落
再重用個膠袋
好環保呀桐桐

醒下啦 ching

人靚 性格好 心地好

想知有無人無法自拔

條腿咁高

我比較想知有冇人可以自拔多d

08版好睇d定17版好睇

金庸都會答你講故唔好駁故因為佢地性格係咁，好似神鵰楊過懷疑郭靖，黄蓉見郭襄跳崖就發狂咁打金輪，張無忌修訂版俾朱元璋玩到辭職，令狐沖最後先信師父係偽君子

蓉兒你在哪?

我係呢個版本嘅

細本都正

岳不群真係好賤
個陣睇笑傲又係睇到我講曬粗口

沖兒自己都on9

醒下啦，你根本冇女朋友

我不懂跟相愛的蓉兒分別
終於明白睇劇都可以戀愛

你單戀ja

Sad but true

女朋友蓉兒真係冇得輸

我連半妖都覺得好睇 睇到第一季17集
安答們我是否 病到末期

大家都一樣

半妖呢度comment好似都係一般般ja bor

楊康條仆街認諗架

係一桐好睇

睇花絮係張床到

只睇一桐 其他全飛

唔係 好似改自三聯版 所以仔細睇會發覺有bug

所以我應該係桐病末期

睇到
條仔襯佢唔起

拍二版（三聯版，修訂版），修訂版先有黄藥師對梅超風用附骨針，九陰真經刻喺陳玄風肚皮

我想問andriod有冇咩app可以睇?
我DL左個叫小說王嘅app睇射鵰，黃蓉叫佢老豆係叫爸爸... 呢個係乜春版黎?

[笑傲96] 做儀琳果個幾得意

東方姐姐個儀琳都好呆好得意

其實華山派都祖師係咪楊過小龍女後人

唔知點解好想睇桐兒抱住腦魔影相

我一直當郝大通都華山派祖師

17版

佢除左殺左孫婆婆之外仲有咩功績

擇偶標準

成熟穩重, 又識有d 情趣

咁現實李一桐應該中意洪七公

我好趣架

歷史上華山開派祖師
btw 碧血劍唔係話華山開山祖師風祖師？

我就係跟歷史睇

之前有位桐學話祖師姓風，係可能因為笑傲尾風清揚出離執手尾重建華山派，d後人當錯左佢係祖師

屌 真人把聲咁man嘅 同個樣好唔match

me 電話wallpaper用左一桐
鬧到我飛天，講到我好似有第二咁
d女仔唔明中意明星同中意女朋友係兩樣野嚟，真係咁難明咩?

岩岩睇到一段原聲cut，立即形象崩壞

下面同一段劇情不過係配音cut

配音真係幫套野加好多分

首先

只可以講有又煩，無又煩

夜子有三冠捧，仲洗要女咩

三冠係一時
一桐係一世

睇左52集到依家先知桐桐把聲係配音

我都係 一直以為把聲係桐兒扮出黎
又未到崩壞 不過配音令到桐兒可愛度大增

我反而鍾意桐桐本來把聲

配音多左份嬌 桐桐原聲其實幾好聽
但靖哥...就...不了

+1

原本把聲雖然唔係嗲
但好真，聽得出佢唔做作

岩岩睇哂52集, 個尾真係收得好急
成套劇最悶係船果個位, 拖太耐又悶

應該係後期執 未必係另一個人配
利申鳩估

lm

另一個人配
聽得多我桐把真聲就覺得好聽

成套劇 好多個角色都係搵人配過
蓉兒都係搵人配過

第二季 ep10

我覺得係黃蓉用配音先岩岩好
如果真人都咁嗲聲嗲氣，會有啲怪
btw 一桐銀河系第一

第一季 ep2

第一季ep9

成班癲佬

點解桐桐係射雕 半妖入面
都咁難同自己鐘意既人一齊

係

半妖好唔好睇
諗住過兩日開始睇

都ok

第一季好睇過第二季
如果你係桐子軍我勸你睇哂佢
利申睇哂

咁易一齊就極速ending了，射鵰靖蓉第8回定情，小說嚟講係好早，趙敏呀朱聖姑好似第8回都未出，只係中間好多考驗

聽完把聲再睇返個樣
黃蓉嬌俏形像崩壞

睇緊神雕
一見到呢幕即刻 load 左完顏洪烈出黎
btw 神雕真係幫歐陽峰瘋狂洗底

睇完冇得再睇桐蓉好失落

係
你講個啲全部都係中後先出
對比係賤哥哥係好幸福
但佢竟敢搞喊蓉兒

重睇

佢做咩角色

我就係怕失落所以一直唔敢睇灑

講起就

歐陽峰
兩套都想攪人老婆

打得好

聽日買返本tbb週刊收藏先

聽日就有得睇三哥

有桐桐咩

我又去買本先

舞蹈學院

聽日去買先

第一次買 因為一桐

必買

叫老母買先

得剪射雕個幾版出黎，之後其他可以掉左佢

一野撕落黎珍藏

好想同桐桐瘋狂跳舞

黃蓉呢個角色真係襯呢把嬌嗲聲多d
配音真係加好多分

好想用we7

邊到仲有得上網睇

但依家真實把聲其實有魅力啲
感覺上成熟好多

Agger
睇桐桐訪問覺得佢好有性格

啲字好柒。。 有無人有原圖高清版 想做icon

趙立新呢個七公look令我諗起張達明

整telegram icon

蓉兒整最後晚餐俾賤哥哥食果幕真係

把聲感覺上有d想周迅？

今晚又見倒蓉兒

蓉兒 我好想你

佢地用開咩social media

配音把聲係真係岩黃蓉多啲
但佢真人把聲聽耐左覺得岩佢自己多啲

Lu. Ok I

配音把聲好襯黃蓉呢個角色

睇完好多youtube 片之後覺得佢把聲都好好聽

中桐毒嘅病徵之一，冇得救了

真人把聲其實唔差

一桐 我想像唔到沒有你的日子怎樣過

一桐把聲，初初聽完蓉兒會唔掛，但越聽越覺得唔錯

應該係weibo

聽晚又抱

其實咁樣抱下抱下都好易抱出真感情 由其每次見到蓉兒望住靖哥哥個眼神 唔尋常

升左cup

其實睇完個心真係好難受
無了寄託

好難得齋攬都咁有feel

不要再說了.jpg
我很想念桐桐啊！

我唔攬齋望都有feel
蓉兒 就讓我疼你一輩子吧

無啦無得救啦
我為左桐桐走左去買TVB周刊

我都會
點解會咁
我真係估唔到自己會為左一個明星搞成咁

係
每次睇完呢啲都會咁
但估唔到今次會中曬毒
桐桐

屌 一樣 本身無買開 為左桐桐走去買

今期有專訪，好似之前一兩期都有介紹 (見FB有講)

不過佢整容前d相收得幾密實就真

新修版係咪講黃藥師中意梅超風個版？

好似買舊版好d

今晚可以睇桐桐了

今晚外父大人出場了
要帶走蓉兒

過兩集又一齊返

嗰個攬sweet到漏

新版加左d詳細野囉 例如桃花島係邊，黃藥師身世，華山論劍-->陳梅相戀--->逐曲靈風--->黃藥師番中原兩年，番黎就帶埋馮衡+九陰(馮衡同梅同年，唔知金庸有意定無意咁寫 )

google每本書新修版與舊版差別就睇到邊到改咗，每本都係有啲位改好左，有啲改差左

李一桐討論區

大將軍又唔貼子義

念慈都值得討論下既

等緊人討論其他角色咋

射鵰金庸一桐半妖綜合討論區

咦
得你一個啊

其實七師傅都係大蓉兒兩年

乜男人讀nursing好失禮你咩

緊係

係人地面前話自己做男姑娘

已買tbb週刊

7師傅好有慈母feel

念慈都係

我屌哂楊過同楊康老母!!!

推算時間，黄衫女係咪叫小龍女做曾祖母？

黃衫妹唔是歐陽過個囡囡咩

叫郭芙係曾祖母

郭靖真係賤到仆街
知道7廢老既死唔關黃藥師事, 呢頭話去搵蓉兒道歉
轉頭走去大漠做金刀駙馬

唔諗下蓉兒點幫佢

有名你叫 賤哥哥

唔算轉頭啦 郭靖搵左半年都搵唔到黃蓉，因為黃蓉有心避佢，後尾想番去見下娘親先番大漠姐

又黎

我上面有講 郭靖成套劇都唔知做乜春
反而好多位都睇得到黃蓉真係痴心一片

話左為賤哥哥根本不值得

咁我屌楊過同楊康老婆啦唯有!!!

得罪講句, 有得屌, 郭芙同阿紫我都屌!!

成套劇深刻小小就係郭靖一開波送金送馬同臨尾咩黃蓉上山搵一燈
不過其實根本只係郭靖本身性格係咁
就算果個唔係黃蓉 佢都會送/救
都無咩位真係show到佢好愛黃蓉

為左承諾 為左國家 佢都放棄過蓉兒

我屌郭芙老母

得罪講句
孰靖咪同班追蓉兒嘅公子哥兒一樣都係外貌協會
只係因為佢咁岩比個班人多左少少同情心

講到自己幾愛黃蓉
轉個頭乜都未搞清又要恩斷義絕

郭靖將國家放0係第一位。相反黃蓉守襄陽真係純粹係為同郭靖一齊，如果郭靖有一日話唔守，黃蓉都ok no problem，lets go.

Agger
條撚屌咪又係貪人個樣
得蓉兒單方面係由始至終都對佢好
蓉兒你錯托終生啦

我都覺郭靖唔係真係話好鐘意黃蓉

應該託付比我

無錯！
一開波佢一直以為蓉兒係男人
一去到個湖到發現原來蓉兒咁撚正就扯曬旗 0秒中意左佢
呀靖=克仔

所以唔好再話因為佢傻 蠢之類
歐陽克都好過條垃圾

駁唔到
克仔係真小人 賤哥哥係偽君子

個個都中意靚仔架la
楊過張無忌令狐沖咪一樣

hehe

以深情計，郭靖點追都唔夠楊過黎啦，不過實好過張無忌，可能都好過沖兒既

靚女=.=

金庸: 男人天生係多情

金庸：張無忌做法似我

最專一一定係呀坑

完顏洪烈啦

真, 可以咁多年唔屌, 養埋人便宜仔

床戲第幾集?

呢位巴打醒，淨揀重點黎睇

點忍心睇

我見之前有花絮，所以好奇

郭靖對黄蓉冇乜愛呢個咁大嘅議題有排拗

說句實話，像黃蓉這樣智絕天下，艷壓群芳，什麼話沒聽過，什麼人沒見過。也只有這種最真實自然的感情才能感動她吧

以為是岳父害死了師傅才會情緒失控啊！知道是歐陽鋒才冷靜想報仇的法子不是很正常嗎？
正是從這裡看出在巨俠內心深處，黃蓉比師傅重要。

沒有郭靖，以黃蓉和黃藥師都忠義家風，照樣會為國效力，只不過不會像靖蓉齊心協力那樣苦苦守城的同時還有夫妻恩愛支撐罷了

黃蓉付出多少可你們沒有想過嗎郭靖要不是這樣黃蓉能跟他嗎？郭靖那些所謂拋棄黃蓉的事雖然是郭靖傻被矇騙但正是郭靖仁義無雙的體現包括後面戰死黃蓉正是看上這樣一個大英雄大豪傑才一輩子跟郭靖的。。。。按你們說的懂得為自己打算什麼的。。。黃蓉找郭靖幹嘛楊康不就是最佳人選嘛

記得金庸自己是嘗試過去解釋的，再見歐陽鋒的時候，郭靖和他約好了放他三次，讓他不能為難蓉兒。後來蓉兒原諒郭靖也是總算明白“在郭靖心裡，自己的安危比為五位師傅報仇還是要重要些的”。當然讀者買不買帳另說。

為了黃蓉安全，答應放歐陽鋒三次。
因為在蒙古大營，歐陽鋒傷不了郭靖，但只要耐心潛伏，總有機會拿下黃蓉，郭靖沒法阻擋。為了保黃蓉，暫時放棄遙遙無期的報仇（原文郭靖是要等歐陽年老力衰再一舉拿下）。結果黃蓉背後出點子瞬間就把西毒收拾了，這也是出乎巨俠意料的。
而且歐陽鋒後面也多次對郭靖手下留情，並且沒有怎麼為難黃蓉，雖然暗懷鬼胎，但也算還了人情。所以神鵰裡雙方一見就下死手了。

巨俠說話很有藝術水平，尤其是面對自己女人的時候，那話說的絕了，猶如開掛；比如那句很好很好的姑娘，雖然樸實無華，但確實比任何其他的形容詞更直接效果更好更真誠；她問他自己輕功如何，他說好，她問那你怎麼不誇我，他說我心裡無時無刻不在誇你；明霞島上，她想傳打狗棒法給他，他說不學了，她說可棤了，他說你學會了不就是我學會了，你會使不就是我會使；真是奇才啊

參考神鵰裡對忽必烈說的那段話，雖然樸實，但讓忽必烈都無話可說，巨俠的真誠坦蕩其實是他吸引黃蓉的最大原因

巨俠一直是把七怪當做父母的，一下子死了五個實在是受不了

那個時候別說巨俠這樣思維相對比較遲鈍的當事人了，連黃蓉這樣絕頂聰明的人都懵了崩潰了，不停地對自己說蓉兒你可要活下去啊，壓根沒懷疑這事情不是東邪幹的，一直要做夢之後，反复思考才理清了思路。
從巨俠的角度來說，五個恩同父母一般的師傅死在東邪手裡，跟黃蓉之間的姻緣肯定是完蛋了。他不可能像瞎子那樣遷怒於黃蓉，但是也不可能再和黃蓉一起走下去，否則永遠都過不了心裡這個坎，永遠都覺得自己對不起七怪。
我看了很多遍射雕，每次看到島上巨變這一章，看到巨俠把死掉的五怪一個一個從墓裡抱出去埋掉，都有忍不住流淚的感覺。

覺得這裡郭靖是有種自己更親的人做了更對不起自己的事的一種痛心，而且這樣的結果直接導致了郭靖再也不可能和黃蓉在一起了，郭靖崩潰了。以及後來郭靖知道真正兇手，畢竟已經衝動一次發怒過了，第二次也沒有那麼激動

你睇返佢地啱啱識，未知黄蓉係女仔嗰陣，黄蓉係表現出好多野，令郭靖人生第一次有知己嘅感覺，唔係任何一個乞丐可以做到，如果唔係好投契，唔會咁上心拎點心俾黄兄弟

郭靖、黃蓉並非一見鍾情：由「大哥」到「郭哥哥」再到「靖哥哥」

金庸筆下愛情，多「互補型」。

黃蓉是個沒娘的孩子，父親黃藥師雖愛她，卻是個於世俗細節並不怎麼在意的高人；而郭靖的出現，正以其一片摯誠只為你好的真情打動了她。

郭靖是個自小生長在大漠的遲鈍孩子，黃蓉的美貌、柔情、俏皮、智慧，正是他缺少和嚮往的，他能不一見就被其深深打動？

原文網址：

黄蓉知郭靖對每個人都好，唔想對唔住師父，父母，楊家，蒙古，南宋，但深知愛情上只有佢一人嘅存在。

郭靖都好吹奏

我未睇到 等其他巴打答你

黃蓉都好吹奏

一對狗男女

隻射鵰英雄傳3D係咩game黎？ good?

呢篇文寫得好好，完美分析曬射鵰神鵰4個主角嘅情感矛盾，為神鵰靖蓉平反

同埋楊鐵心呢18年嘅目標係搵返郭家同養穆念慈，佢一早以為包死咗，楊過係等16年，相信會等到，郭靖係搵，走遍天下咁搵，毫無信心線索嗰種，重點係神鵰主打情，又係射鵰繼集，愛情嘅貞烈唔加碼邊有人繼續追，過長江下江南已經講佢地眼神已可溝通，點會冇愛，結婚之後咁多年只因楊過而對黄蓉不滿過2次

不可以說郭靖不愛黃蓉，毫無疑問，黃蓉是郭靖這一生最愛的女人。但是如果沒有他的仁義道德，沒有"俠之大者，為國為民"，沒有信守諾言，他會愛得更徹底的。蓉兒會是他的一切，會比他的生命還重要。但如果僅僅如此，那麼郭靖身上的人性光芒會失去很多，畢竟郭靖不是楊過，不是為了愛情就生生死死的平庸男子，他是郭大俠，是胸中裝著天下萬民之苦的北俠，所以黃蓉的愛情必然退居二線。其實這才是蓉兒真正的情敵，她鬥爭過，但最後她選擇了投降，選擇了妥協。不，也不完全是妥協，應該是在兩人長期的相濡以沫中，不知不覺認可了郭靖的是否觀，認可了郭靖所追求的事業，將二人的精神追求統一到了一個目標之下。

若然不涉及到他最重視的道德規範，他是願意不顧一切站在黃蓉身邊的。想想他初識黃蓉時，幾乎他身邊的一切人都反對。因為黃蓉是"小東邪"，是妖女，為正道人士所不容。江南七怪和丘處機等人是百般阻繞，不許郭靖和"小妖女"在一起，郭靖沒有動搖，他深深地明白自己的感情，他深愛蓉兒。甚至不惜違背師父，在與黃蓉逃離眾人時，他"深覺這樣離開大是不該，但要自己舍卻懷裡這個比性命還親的蓉兒，卻是斷首泣血也萬萬不能的。"每次看這裡都很感動，覺得郭靖真是把黃蓉疼到骨子裡了，他是這樣重視原則的人，從未逆過師父的意，竟然為了黃蓉而改變，真是大違他的本性。他不接受師長的安排，堅信"蓉兒不是小妖女，蓉兒是很好很好的姑娘"，這一點有點像楊過，也就是愛情的魔力。

郭靖依舊是寵黃蓉的，郭芙之所以變得如此刁蠻，也是因為郭靖對黃蓉的寵愛，他順著黃蓉，於是對郭芙的管教也就不是那麼嚴格。而且他還是像《射雕》裡那麼聽黃蓉的話，像我前面開玩笑說的，就是不理解也堅決服從。看他幾次對楊過就是，他關心楊過，立刻就要去救他或者是保護他，但是只要黃蓉叫他回來或是等等，他立刻就會停住，我想這是因為他對黃蓉的信任吧，他在智力和能力上一直都佩服黃蓉（這是很多男人都做不到的。李尋歡先生就說過，他不能容忍身邊的女人比自己厲害。其實這是大多數男人的心聲，就是大男子主義作怪，只有郭靖這種老實人才能接受蓉兒的智慧。也就只有他才有這種福氣，娶到黃蓉這樣的人間極品），所以聽她的一定沒錯。

還有在《神雕》中的字裡行間都流露出郭靖對黃蓉的關愛。在黃蓉勸說郭靖不要和楊過同處一室時，他們有一段很真情流露的話，讓人感動。真是被他們的互相關心感動。看《神雕》要注意他們之間的每一個小細節，因為他們的感情全在細節中。在取完名後，黃蓉歎息說希望有個兒子，好替郭家傳後，但是郭靖卻說："傻瓜，男孩女孩不都一樣，別胡思亂想了"。說著還輕輕撫著蓉兒的頭髮，然後他吹了燈，還替蓉兒攏了攏被子，好簡單的動作，但是卻加進了他對蓉兒的柔情蜜意，所以格外溫馨。

還有就是在重傷之後，聽見敵人來襲，郭靖幾乎是不假思索地就將黃蓉往自己的身後拉，他條件反射的就是要保護蓉兒（還是和當年一樣沒變，就是自己的性命不保，也要蓉兒平安），但是黃蓉卻說："靖哥哥，是你的身子要緊，還是我的身子要緊，是襄陽城要緊，還是你我的情愛要緊？"當這樣的話語從黃蓉的口中說出時，我們可以毫不懷疑，黃蓉的道德價值觀已經完全和郭靖在一個軌道內了。她不再是當年那個無牽無掛的仙女，而是憂天下之憂的黃女俠了。

在守衛襄陽的日子，她的動機不光是為了郭靖的心願，為了彼此的廝守，更多的是一份責任。是的，在我們看來這是一份沉甸甸的責任，我們捨不得讓仙女一般的蓉兒來背上它，但是當蓉兒毫無顧忌的接過來時，當她與愛人並肩而立，於亂世中成就人生價值之時，蓉兒的精神昇華還是令我們感動！

三部曲第一男主，唯一俠之大者都唔吹奏得？咁淨係可以吹邊個？

一個咁大嘅議題梗係有正有反㗎啦，點會一面倒，每邊搬例子先有討論意義

黄蓉愛郭靖都係愛佢係咁嘅人

郭靖手執長劍，在城頭督師。黃蓉站在他身旁，眼見半片天佈滿紅霞，景色瑰麗無倫，城下敵軍飛騎奔馳，猙獰的面目隱隱可見，再看郭靖時，見他挺立城頭，英風颯颯，心中不由得充滿了說不盡的愛慕眷戀之意。他夫妻相愛，久而彌篤，今日強敵壓境，是否能再度將之擊退，實難逆料。黃蓉心想：“我和靖哥哥做了三十年夫妻，大半生心血都花在這襄陽城上了。咱倆共抗強敵，便兩人一齊血濺城頭，這一生也真不枉了。”一瞥眼，見郭靖左鬢上又多了幾莖白髮，不禁微增憐惜：“敵兵猛攻一次，靖哥哥便多了幾十根白髮。”

就好似任盈盈就係聽完令狐沖華山派小師妹嘅故事先愛上令狐沖，任盈盈都同令狐沖講過類似說話，楊龍嘅愛係出曬面，但靖蓉嘅愛都係生死相許

郭靖自然是很愛黃蓉的，在找一燈的途中說過“就算治不好，陰世路上你靖哥哥始終和你一起”，只不過郭靖是俠之大者，他把很多東西看得比愛情更重要，比如為國為民、尊師重道之類的。這很容易和另一位形成對比——歐陽克，很多人認為歐陽克比郭靖更愛黃蓉，因為他會心甘情願死在黃蓉手上，郭靖不也一樣用性命愛著黃蓉麼

你地係愛桐蓉 黃蓉 定係一桐？

我先 桐蓉

子義bb

今晚又有得睇

我都覺得郭靖其他唔差，三部曲最好男主就係佢

一桐

桐桐，鍾意佢真人把聲多d

係喎
又要唔信蓉兒 又話要搵番蓉兒 轉頭又番大漠
又話唔要同蓉兒分開 轉頭又話答應華箏話娶佢 (樹林戈度)
反而蓉兒就跟到去大漠 幫佢解釋武穆遺書

好問題
好難揀但我揀桐蓉
之後就一桐

唔係話佢完全唔愛
不過我睇完嘅感覺係郭靖會擺國家同忠義係首位
同時亦係吸引到黃蓉嘅地方
至於黃蓉就咩都無所謂 想練功就陪你練 想搶書就陪你搶 想守城就陪你守 有郭靖係身邊就夠
原著我好耐之前睇 唔記得左好多 所以我只係base on套劇去討論
唔知原著有無講過黃蓉係想過邊種生活
如果係過平淡嘅生活 可能唔使咁早就死

睇到燥
比我遇到咁好既女仔一定好錫佢
賤哥哥

因為令我迷上桐桐嘅係桐蓉
但兩個我都愛

岩岩睇左書劍第一回，笑左

/閻世章聽童兆和這麼罵，本想過去瞧瞧是什麼腳色，但轉念心想，對方能點穴。武功定然甚強。/

0係書劍既世界，識點穴已經係武功甚強。

Agger this 安答

書劍好悶

就係有靖哥哥0係身邊既生活

我玩到放棄左，課極都追唔到上去
基本上你唔課 冇新角色係唔會夠玩
利申：都VIP 10

最出名果幾套睇左，諗住睇埋其他

咁算喇，要重課先夠玩果d唔岩我

yes i mean除左呢樣野之外

李一桐真人同把聲其實好一般
但古裝+人地配音有大量加成

利申 八十後 中學雞時睇過書 最靚一定係朱茵 但李一桐呢個版本反而似係心目中個黃蓉多d

話就話射鵰，我放棄個時有埋張三豐 已經俾人屈機

我諗係兩個人平淡幸福咁生活落去吧

exact7ly
朱茵係靚 一桐係似

一桐女裝出場個到,我睇左好多次,睇左咁多套射鵰,宜個先係我睇完書想象個個畫面

見船尾一個女子持漿蕩舟，長髮披肩，全身白衣，頭髮上束了條金帶，白雪一映，更是燦然生光。郭靖見這少女一身裝束猶如仙女一般，不禁看的呆了。那船慢慢盪近，只見這女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪、嬌美無匹；容色絕麗，不可逼視[1] 。

書劍係咩時代

故事講述清朝乾隆年間，反清幫會「紅花會」一眾頭目的事蹟。

睇字都

其實國家忠義係黃蓉都有好重要既位置，佢初初唔鐘意歐陽克就係因為佢見到克兒幫金人辦事，話佢身為宋人但竟然幫金人

黃蓉和郭靖：所謂絕配

世間最好的愛情，金庸4個故事就寫盡了

桐蓉

睇到最尾 浪琴錶

其實似唔似真係好主觀

好睇你邊個年代開始睇電視/打機

絕對係會先入為主影響你覺得其他版本既唔似

仲有半個鐘

我睇曬飛雪連白笑書碧呢啲武功水平唔高嘅書

之前幾版都睇過
今版黃蓉真係屌打

其他女角就仲有得傾

準備好了

安答

距離瑛姑出場，又近一集

唔想見到你 做得好差

黃蓉》桐蓉》一桐

冇我既話郭靖都淨係識單手打飛機

咁你覺得邊個最似？

多謝你搞到黃老邪鬧蓉兒

平心而論
一桐同桐蓉個距離有少少大

蓉兒會為父母，靖哥哥死，神鵰甚至有少少主動為國家死，靖哥哥為蓉兒，師父，國家拼命，論付出差不多啦，黄蓉會多啲，因為佢享受做靖哥哥背後女人，趙王府死都要梅超風救蓉兒，華山又差啲跳崖

唔會有第二個人肯，同會一齊經歷咁多野，咩時間遇到對方好重要，學郭襄嗰段，如果佢係郭芙，可能楊過唔會去終南山，同郭襄指腹為婚，如果佢係大龍女，咁小龍女就會變成冇機會嘅郭襄

今晚除褲J三哥

唔知今晚又要聽幾多次我不歸去呢

我唔會比我自己有機會聽到

一桐都好正，但只能夠話黃蓉／桐蓉真係太完美

上網周圍睇評語，米翁朱周桐都有捧場客，仲要係有理據嗰種，唔係就咁一句呢個好其他差就算

郭靖推走蓉兒同最後晚餐一定都係我不歸去

有三哥

今日三哥點都有份出場啦瓜

報到

報到！

今集正

3哥

蒙著眼愛下去...

千丈勁on9

呢個bgm

仲9up

裘千仞呢隻小丑

山並先生鳩笑

一桐真係
就有三哥睇

千仞本身係咁廢咩？

柒完仲要借船

其實水底打樁
咁d船咪行唔到

無賴

ON 9

千丈黎

跳水

安答們

佢係千丈
千仞既孖生阿哥

裘千仞廢到咁

推

點解要跳落去 行返條木樁走咪得

超風好丁到出血

千仞就輕鬆水上飄

超風望望下有d似范冰冰

七廢

好白淨

柒怪就死開啦

又要吹奏徒弟忠心耿耿

桐桐好可愛

笑大人個口
嫡傳弟子

開打！

廢柴既嫡傳

七廢弟子都爭住認

無聲掌其實係咩黎

一齊打郭靖啦

成班食花生

上面講左,原來係孖生細佬
明明記得佢神鵰入面幾勁下

好想呢個導演拍一次笑傲
耍獨孤九劍應該幾正

廢老

又變左6打1

廢老出黎做架兩

超風塊面好似好滑漏

九陰真經入手

咁唔頂得學人做架兩

又變圍毆

三哥

7怪廢撚到

三哥出場

射落去

東邪

生哥

出現了

出場煮米線

都係朱聰最有用

玩晒啦你 偷埋真經

仆街扣招唔撚出

柯廢老打左有冇10秒

7廢真係柒的

點解唔比兩粒保濟丸靖兒嘅?

生加把聲會點

七怪好撚廢

打黎打去淨係識幾招

三哥配音係咪自己配返

降龍十八掌呢？

得朱聰有用
六廢

5秒被人收咗皮
打哂6個都係30秒

呢一part 原著好睇D，拍得快左小小，好似好快收皮啦

黃藥師

降龍十八掌 vs 九陰白骨爪 邊樣勁d

就咁變左無聲掌

好想屌到佢著火

豬沖mvp

你估佢偷野有無順便渣超風個波

唔會中毒

呢樣真

佢有抗體

食左條蛇 百毒不侵

有無1打1過

唔係

郭靖宜家幾多LV
仲係咁撚廢

偷把臂首果時係咪偷埋9陰經???

個老嘢好慘

護短

前者啦
只係依家郭靖得十五掌 同埋內功未勁

洪七公好無面

七師傅夜晚好有用

次次6個打人1個

賤哥哥唔係中梅毒咩,點解唔使食解藥

做教練又點同球員踢波

郭靖打咁耐都無吐 廢佬接兩三招就噴血

好似係郭靖中左毒之後發出既降龍掌酸軟無力 從而變無聲掌

仲要無贏過

唔係嫁左啦咩

個七廢真係出場咁耐 都冇乜幾個對手可以打嬴

正解

七師傅幫賤哥哥由細打J打到大
冇功都有勞啊

點解佢會知果啲係解藥

書好似係郭靖中毒要食解藥wor

其實揸得好條女爽，
應該會唔出聲enjoy完被揸就算

仲要6個人一齊都快過郭靖收皮

飲左蛇血

用左幾十年養條蛇

一晚就比個弱智仔偷左黎食 陰公

如果比超風劣J，會唔會變黑腸?

1(人)打1(隊)

有邊part好過原著? 除左真人之外

賤哥哥好撚無用

仲有賊漢子個人皮

書到 係第唔知幾掌 係無聲掌法
之後郭大俠覺得勝之不武唔用

bra都除埋

但溝到蓉兒

郭靖個種蠢真係會令人嬲

賓周都擴

變做真毒撚

偷撚左個bra

超風呻吟

三哥把聲 聲音經過處理

屌 三哥個配音

三哥三哥

全套最型既一幕就快出現

發現呢2集呀靖好搶口
主動挑人機

三哥把配音

唔係三哥

咁撚索都叫人唔似人,鬼唔似鬼

梅超風真係超好j

好似係處理過，唔係原本把聲

三哥個配音

3哥配音

個手勢型到

仲唔知係三加

三哥把聲算係咁啦

係咪有人要找數

黃藥師出場派頭同洪七公差咁遠

呢D要屌醒佢

神雕 武氏兩兄弟仲on9

冠英把聲係咪captv個條友扮

3哥配音好似本身普通話個配音

生加，超風黎幫你劣J啦

救都咁柒

明明同lv, 一個用遠攻既

咁老就未鬼幫人打啦

兩大兵

同lv 差咁遠 七公

再沉d會好睇d

都係無忌哥哥好

柯廢老

好想屌7師傅
仲係處女未嫁

7師傅好有母性

片尾咪寫左唔係三哥自己配

後期煩到 成日做on9野 自己垃圾學唔到郭靖功夫 又要賴功爭女

金庸啲角色同Gundam一樣
戴面具嘅永遠型啲

三心兩意

梅超風打中郭靖都唔會有事啦

廢老做咩架兩

都希望配得再好d

流馬尿

妙手空空

其實6廢有冇諗過自己拖累緊靖兒

過2招咩都比佢拎晒

原版有無呢隻bgm?

我一直冇變過心

小妖女

記得有條友話唔係三哥配音就切

究竟偷左幾多野

揸埋波添啦

幫你磨藥仲要哼人

到底郭靖有幾多把匕首
成吉思汗比一把佢
老豆一把

二師父應該傳授偷野技巧

我都唔係好記得，但似無

九陰真經get

郭靖咁大口氣

6 廢依家都睇唔出徒弟勁過佢

我地既賬子要再算

黎啦黎啦

比支鐵杖我
座返低

首bgm真係好有射雕feel

冇柯廢郭靖仲生存到？

聽原聲算啦

幾時先三道試題
依到開始郭靖先開始有料

誰是你爹
準備嚟啦

又15招

呢段熟到自動配左原聲落去

其實點先為止一招？

我都係
自動幫佢講埋

我都想知

無限石頭

爹

誰是你爹

點解唔直接彈死郭靖

邊度搵咁多石仔

2父女搞屎棍

有時就出手15次
有時就15個招式

蓉兒醒呀!!!

父女對決

黃蓉真係好狗

諗起破壞之王

三哥好撚型阿

三哥咁撚茅嫁

2父女鬥ON9

爹 你就讓他殺了我吧

反骨女

徐曉冬擊到雷公為之一招

蓉兒又幫郭靖

魯芬：我唔想死呀

彈鼻屎

15回合
1回合=雙方身體接觸一下

咁多人蝦個盲女人
無陰功

仆街黃蓉用陰招

剛剛食蛇果陣硬食果陣既楊康一招, 係楊康彈開, 郭靖乜事都冇, 咁依家你話呢? 硬食多兩掌都冇廢老咁傷啦

我係黃藥師就彈死條傻仔，搞我個女吖嗱

吊 點解梅超風咁似我老婆
不過我都係hana

點解3哥唔直接用石頭彈死郭靖

我要保護佢

兩父女係度玩嘢

然後有埋蓉兒把聲

如果梅超風無盲 我估郭靖 連波皮都掂唔到梅超風

唔好屈佢地，都唔夠個女人揪點蝦姐

降龍十八掌拍出黎好似鳩轉兩個圈出一掌就係咁 d武打場面唔太得

郭靖有招唔撚出, 打撚咩

因為東邪呢個撚樣最要面

阿狗

我都想掂

真是師父他老人家來了，我梅超風命休矣

無條龍唔似樣

好似d廢老爭飲茶咁

事實係兩父女鬥緊

爭埋單呀

其實梅超風個角色好唔平衡
佢雖然偷學左九陰白骨爪
但係佢都無勁內功去用
點解會寫到佢咁屈

未練成掛，寄望係

平時正正常常我地都七個一齊上，何況今次係個盲既

得最後論劍先叫有"D"野睇下

我桐真係好聰明

三哥黎la

論劍招招有龍叫聲 好霸氣

阿桐個腦點解可以轉得咁快

想知佢點拍雙手互博

蓉兒 你真聰明

呢幕蓉兒好撚正

爺， 你乾脆殺了我 j 撚到

七公仲比條龍你望下

型到射左

爺添

型到

好撚型啊

屌你 型撚到

要死了

洗唔洗咁型棍呀

正氣版黃藥師

型撚到

射左

三哥真係好有霸氣

把原聲出哂黎

把聲

把聲係敗筆

霸氣外露

生加原音都係配既

東邪把聲啊啊啊啊啊啊

有冇GIF圖

今晚有冇小人段天德

七怪會唔會圍毆黃藥師

忍唔住聽返原聲

三哥原聲？

爹，肚餓啦，比碗三小辣黎食下啦

3哥把聲做咩變左聲
睇賭場風雲都唔係咁

個下型撚到

不肖師傅

枯木都叫大師 ？

配音黎

配音

型呀

之前邊個話三哥唔係原聲就切

憑枯木呢d微末功夫

似超能力多過功夫

枯木都叫大師咩

串撚到

枯木都叫大師

枯木垃圾

玩鞋

挽鞋

睇幾多次都覺得好撚型

3哥好目中無人

飛紙果下完全無書寫既功夫

腳根斷左都可以走得返

師兄弟都死得七七八八

入錯師門

七怪快d圍7佢

無計 高太多班

腳斷都有得醫

周伯通都得...

附骨針！！

馮師弟 係射雕到

曲師兄，馮師弟去搵楊過就會搵到佢地架啦

之後燒咗歸雲莊又冇講佢兩父子去咗邊

書入面講淨係飛紙呢野，在場d人都全部O咀

淆晒底啦

比人偷了

有冇巴打有3哥除面具GIF

朱聰

妙手

附骨針

偷左

唔記得佢做過乜
只記得有個師兄弟射鵰有個完左都冇出現

你仲未到死既時候咪得lor

係都要仲未到「該死」既時候，讀出黎勁兀突。

係東邪面前都咁有台形

本野去左邊

救左郭靖同楊過...

完全唔驚

超風bb

呢到如果講偷埋把匕首 係咪已經成個故就完 郭黃唔再識九陰

Agger
呢套粵語配音好奇怪